地方的m男需要女主人

Pmed

PMED

pmed

好玩咩

男主人ok？

香港好少女s

joi cei

點解會咁㗎

印尼話？

有冇女仔想俾m男服侍

求鞭打 懲罰下我呢個賤m

汪

加油去移民搵主人啦

去得邊到 同埋我鍾情香港女仔

其實不如考慮下香港男仔

噁心

推

大媽啱唔啱

幾大

好想要

訓

去揾份工咪得

邊到

綁住我

Tg: pleuq 調教我

主人

如果有咩需要可以搵我解決

有冇人想調教二字頭學生哥

做咩成個變態佬咁

吓 原來我似變態佬
係咪我講野太露骨

執書包聽日準時返學啦

諗緊幾點返

跟住timetable個時間返有幾難

想走堂 反正上堂都係吹下水

推😚

邊度有s女

夢入面

唔准射精5日

平時都唔止啦

啲女王污糟過雞啦

做咩嬲豬

點解咁講

你諗下啲腳被好多人奶過
個閪又係

最正路都係開發自己老婆

哪有老婆

M here

覺得自己都幾變態

求主人凌辱

召喚kimkim

不了...

Sorry
我搵M女

Byebye

求主人

開發老婆做S真係搵自己笨

一生為奴

好掛住主人

你有主人既咩